手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

我知道大家今日好攰，我地都有好多手足受傷同被捕，但我地無白廢到我地既付出，今日個目標成功左，全世界都睇到我地既憤怒，習近平而加一定鏟撚到柒婆上天，我以所有手足既付出感到驕傲，手足們繼續努力

光復香港
時代革命